---	
title: Temu Komunitas Orang Rimba
date: 2012-07-02
categories:	
- laporan
- sms
- Benor FM
layout: laporancmb	
---

bfm\|temu komunitas : orang rimba, klmpok tani, persatuan desa penyangga, dan syukuran mengudaranya benor fm t4 di persawahan dan kantor lapangan kki warsi bukit suban air hitam sarolangun jambi
